<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products><product id="1"><title/><mark>Apple</mark><count>10</count><price>20990.00</price><description>Apple iPad mini располагает немалым списком достоинств: стильный дизайн и отличная сборка, качественные материалы, которые дарят ощущение обладания дорогим устройством. Нельзя забыть и очень приятный звук в плеере, громкие динамики, отлаженную работу iOS и огромную базу софта. При этом очень радуют показатели автономности. Фактически перед нами iPad 2, но в маленьком и практичном корпусе. Этот планшет уже удобно носить с собой, он легкий и тонкий.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="2"><title>7.9" Планшет Apple iPad mini 3 Retina 64 Гб Space Gray</title><mark>Apple</mark><count>10</count><price>26950.00</price><description>Apple iPad mini 3 Retina - планшетный ПК, представляющий собой развитие тех идей и технических достижений, которые были реализованы в iPad mini второго поколения. Планшетный ПК имеет толщину корпуса 7.5 мм и оснащен процессором с 64-битной архитектурой и 1 Гб оперативной памяти. Планшет получил дактилоскопический датчик Touch ID, повышающий защищённость данных и позволяющий быстро производить покупки в AppStore.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="3"><title>11.6" Планшет Acer Aspire Switch 11 32 Гб серебристый</title><mark>Acer</mark><count>10</count><price>19490.00</price><description>Aspire Switch 11 — это отличное сочетание ноутбука и планшета в одном устройстве, которое без проблем справится с любыми задачами. Плавное переключение между четырьмя уникальными режимами позволяет Aspire Switch 11 оставаться вашим надежным спутником на протяжении всего дня.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="4"><title>10.1" Планшет Acer Aspire Switch 10 + Dock 64 Гб 3G серебристый</title><mark>Acer</mark><count>8</count><price>23990.00</price><description>Aspire Switch 10 выходит за рамки статического дизайна. Дизайн оживает в ваших руках. Оцените изящность и удобство металлического корпуса. С помощью механизма Acer Snap Hinge вы сможете складывать, поворачивать, отсоединять устройство от клавиатуры —вам доступны любые трансформации. Наслаждайтесь графикой, где бы вы ни находились, благодаря Aspire Switch 10. Играйте в современные игры и смотрите любимые видео всей семьей благодаря сочетанию технологии Zero Air Gap (прямое соединение) и технологии IPS. Используйте экран Aspire Switch 10 в качестве планшета, превратите его в ноутбук, подключив клавиатуру, разверните экран на 180 градусов для демонстрации презентаций или переверните устройство для совместного просмотра видео. Выбирайте удобный вам режим трансформации для работы и развлечений.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="5"><title>11.6" Планшет Acer Aspire Switch 11 60 Гб серебристый</title><mark>Acer</mark><count>5</count><price>32490.00</price><description>Aspire Switch 11 — это отличное сочетание ноутбука и планшета в одном устройстве, которое без проблем справится с любыми задачами. Плавное переключение между четырьмя уникальными режимами позволяет Aspire Switch 11 оставаться вашим надежным спутником на протяжении всего дня.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="6"><title>9.7" Планшет Apple iPad Air 2 128 Гб серый</title><mark>Apple</mark><count>10</count><price>42690.00</price><description>Apple iPad Air 2 - флагманский планшет, представляющий собой развитие тех идей и технических достижений, которые были реализованы в iPad Air первого поколения. Планшетный ПК имеет толщину корпуса всего 6.1 мм при тех же размерах что и у предшественника и оснащен процессором с 64-битной архитектурой и 2 Гб оперативной памяти. Планшет получил особое антибликовое покрытие, которое сделает процесс чтения с экрана гораздо приятнее, и дактилоскопический датчик Touch ID, повышающий защищённость данных и позволяющий быстро производить покупки в AppStore, а также улучшенные iSight- и FaceTime-камерами.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="7"><title>9.7" Планшет Apple iPad Air 2 + Cellular 16 Гб 3G, LTE Space Gray</title><mark>Apple</mark><count>5</count><price>37790.00</price><description>Apple iPad Air 2 - флагманский планшет, представляющий собой развитие тех идей и технических достижений, которые были реализованы в iPad Air первого поколения. Планшетный ПК имеет толщину корпуса всего 6.1 мм при тех же размерах что и у предшественника и оснащен процессором с 64-битной архитектурой и 2 Гб оперативной памяти. Планшет получил особое антибликовое покрытие, которое сделает процесс чтения с экрана гораздо приятнее, и дактилоскопический датчик Touch ID, повышающий защищённость данных и позволяющий быстро производить покупки в AppStore, а также улучшенные iSight- и FaceTime-камерами.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="8"><title>9.7" Планшет Apple iPad Air 2 16 Гб Gold</title><mark>Apple</mark><count>12</count><price>29990.00</price><description>Apple iPad Air 2 - концептуальный флагманский планшет, представляющий собой развитие тех идей и технических достижений, которые были реализованы в iPad Air первого поколения. Планшетный ПК имеет толщину корпуса всего 6.1 мм при тех же размерах что и у предшественника и оснащен процессором с 64-битной архитектурой и 2 Гб оперативной памяти. Планшет получил особое антибликовое покрытие, которое сделает процесс чтения с экрана гораздо приятнее, и дактилоскопический датчик Touch ID, повышающий защищённость данных и позволяющий быстро производить покупки в AppStore, а также улучшенные iSight- и FaceTime-камерами.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="9"><title>7" Планшет ASUS Fonepad 7 FE375CXG 8 Гб 3G черный</title><mark>ASUS</mark><count>8</count><price>9590.00</price><description>Компания ASUS предлагает уникальное сочетание современного смартфона и мощного планшета в одном мобильном устройстве. ASUS Fonepad 7 обладает встроенной аудиосистемой с технологией SonicMaster, которая изменит ваши представления о качестве звука мобильных гаджетов. ASUS Fonepad 7 – это устройство, которое нужно потрогать самому. Ведь в нем реализован самый современный сенсорный интерфейс. Благодаря процессору Intel Atom Z3530 с частотой 1,33 ГГц, планшет ASUS Fonepad 7 обеспечивает высокую скорость при просмотре веб-сайтов и воспроизведении видео. Предустановленное приложение SuperNote позволяет записывать заметки и сохранять информацию из самых разных источников.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="10"><title>7" Планшет ASUS MemoPad 7 ME176CX 8 Гб черный</title><mark>ASUS</mark><count>8</count><price>7390.00</price><description>Asus ME176CX – стильный и компактный современный планшет с 7-дюймовым IPS HD-экраном, обеспечивающим особенно качественное изображение. Эта модель придется по душе тем, кто ценит в планшете хороший экран и не очень увлекается фотографированием. За работу устройства отвечает высокопроизводительный четырехъядерный процессор Intel Atom Z3745 с тактовой частотой 1,33 ГГц, благодаря чему все приложения быстро запускаются и стабильно работают. Планшет отлично справляется с одновременным выполнением нескольких задач.</description><id_categoty>22</id_categoty></product><product id="11"><title>8" Планшет Alcatel One Touch Hero 8 16 Гб 3G, LTE серый</title><mark>Alcatel</mark><count>2</count><price>15790.00</price><description>Alcatel One Touch Hero 8 D820X - планшетный компьютер с 8-дюймовым сенсорным экраном. За скорость работы системы отвечает восьмиядерный процессор с тактовой частотой 1.7 ГГц. Также устройство оборудовано тыловой и фронтальной камерой. Планшет выполнен в алюминиевом корпусе. Управляющих элементов не так много - это спаренная клавиша регулировки громкости, кнопка включения/выключения. Необычно, что присутствует ИК порт, он используется для управления бытовой техникой.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="12"><title>8" Планшет Alcatel Pop 8S 4 Гб 3G, LTE белый</title><mark>Alcatel</mark><count>4</count><price>9190.00</price><description>Планшет ALCATEL POP 8S – компактный и мощный девайс для активного пользователя. Четырехъядерный процессор позволяет решать практически любые задачи, запускать множество приложений, работать с медиафайлами. Яркий восьмидюймовый экран удобен для просмотра видео, чтения и веб-серфинга. Модель оснащена двумя камерами и навигатором.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="13"><title>Блендер Binatone HB-7330 черный</title><mark>Binatone</mark><count>2</count><price>2750.00</price><description>Блендер Binatone HB-7330 – это погружная модель, конструкция которой позволяет перерабатывать продукты практически в любой посуде. Конструкция насадки не допускает разбрызгивание ингредиентов. Помимо основной насадки, также предусмотрен венчик для взбивания кремов. А в пол-литровой чаше-измельчителе можно перерабатывать различные ингредиенты. С помощью этого устройства вы сможете приготовить всевозможные коктейли, детское питание, а также измельчить продукты для различных блюд. Чрезвычайно острые лезвия изготовлены из нержавеющей стали. Модель оснащена пятью скоростными режимами, которые плавно переключаются между собой, также есть турборежим для экспресс обработки на повышенной скорости. Эргономичная ручка блендера Binatone HB7330 идеально ляжет к вам в руку. Благодаря высокой мощности в 700 Вт прибор справится с поставленными задачами в считанные секунды. Резиновая подошва не позволяет рабочей чаше вибрировать. Вам больше не придется самостоятельно выполнять скучные и трудоемкие действия, тем самым у вас появится больше возможностей для кулинарного творчества. Готовые продукты можно хранить непосредственно в мерном стаканчике, который укомплектован специальной крышкой.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="14"><title>Блендер Bosch MSM 6700 белый, серый</title><mark>Bosch</mark><count>2</count><price>2750.00</price><description>Погружной блендер.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="15"><title>Блендер Bosch MSM 67PE серый, черный</title><mark>Bosch</mark><count>2</count><price>3290.00</price><description>Погружной блендер Bosch MSM 67PE, оснащен насадками для приготовления детского питания, фарша. Легко измельчает овощи, фрукты, зелень, сыр и орехи. Дополнительно комплектуется венчиком для взбивания и ножом для колки льда. Работает практически бесшумно, в двух возможных режимах — стандартный и турборежим. Блендер можно закрепить на специальную рабочую чашу или измельчать продукты в других емкостях. Блендер оснащен кронштейном для настенного крепления, имеет элегантный дизайн, качественную сборку. Рукоятка с прорезиненной прокладкой для надежного захвата. Большая рабочая чаша имеет 3 присоски, которые не позволят ей сдвинуться с места даже на повышенных оборотах вращения мотора. В комплект включены 2 крышки для высокой емкости и универсальной чаши, что позволяет хранить остатки приготовленного блюда в холодильнике.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="16"><title>Блендер Bosch MSM 6B100 белый</title><mark>Bosch</mark><count>2</count><price>930.00</price><description>Плавные линии эргономичной модели белого цвета отлично смотрятся среди другой бытовой техники даже в маленькой кухне. Максимальная потребляемая мощность в 250 Вт обеспечивает достаточно возможностей для создания нежных пюре, кремов и соусов. Нож специальной формы поможет качественно измельчить различные виды продуктов, а высококачественная нержавеющая сталь ножей отличается долговечностью и надежностью в эксплуатации. Пластиковый термоустойчивый материал погружной части позволяет работать даже в горячих продуктах, создавая пюре сразу же после варки овощей</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="17"><title>Блендер Bosch MSM 6B250 белый</title><mark>Bosch</mark><count>2</count><price>1390.00</price><description>Bosch MSM 6B250 - погружной блендер с ножами из высококачественной нержавеющей стали. Прибором легко пользоваться благодаря эргономичному корпусу. Насадка особой формы предотвращает разбрызгивание. Очень много возможностей для измельчения и смешивания самых разнообразных продуктов вам предоставит данный блендер.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="18"><title>Блендер Bosch MSM 7500 белый, серебристый</title><mark>Bosch</mark><count>4</count><price>2750.00</price><description>Блендер Bosch MSM 7500 - практичный и не занимающий много места прибор, который обязательно должен быть у каждой хозяйки. Кому, как ни молодым мамам знать, насколько важно тщательно перемолоть еду для малыша и как полезны молочные коктейли для детского организма. Ушли в забытье венчики, которыми надо было взбивать тесто вручную, хотя кто-то и пользуется ими по старинке. Экономьте время с блендером Bosch MSM 7500. В комплекте с устройством идет одна насадка, кувшин с крышкой и измельчитель с одним ножом. Его легко мыть после эксплуатации. Все емкости сделаны из пластика, а нож и венчик из нержавеющей стали. С помощью кнопки с плавной регулировкой скоростей и турборежима вы с легкостью перемешаете и взобьете компоненты до нужной консистенции. Компания Bosch за многие годы производства бытовой техники зарекомендовала себя в качестве отличного производителя и надежной компании. Техника под этим брендом считается одной из самых лучших в мире. Покупая блендер Bosch MSM 7500 вы можете быть уверены в качестве товара</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="19"><title>Блендер Braun MQ 100 белый, зеленый</title><mark>Braun</mark><count>2</count><price>1190.00</price><description>Начать измельчение проще, чем когда-либо – одним нажатием кнопки.Запатентованная технология ручного измельчения для непревзойденных результатов. Особый дизайн предотвращает разбрызгивание, гарантируя чистоту вашей кухни.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="20"><title>Блендер Kenwood HB714 белый, черный</title><mark>Kenwood</mark><count>2</count><price>2150.00</price><description>Корпус данной модели выполнен из пластика, что положительно влияет на ручную работу, ведь пластик обладает достаточно прочной конструкцией и сравнительно легким весом. Комплектация блендера включает в себя, кроме ручного блендера, еще и чашку с насадками. Ручная часть блендера удобна для приготовления небольших порций пищи, а чашка может пригодиться для измельчения плотного продукта, например овощей, и замеса теста. Мощность блендера составляет 700 Вт. Данную модель можно отнести к среднему классу по мощности. Это оптимальный вариант для средних по величине семей. Стоит отметить, что производительность блендера в большей части зависит от его мощности и чем больше мощность, тем быстрее и качественнее будет приготовлен продукт. Количество скоростей – 1 (чем больше режимов скоростей, тем удобнее подобрать скорость для переработки определенного продукта). Функция Турбо-режим позволяет на небольшой промежуток увеличит скорость вращающейся насадки. Особенно это полезно при взбивании продукта. Однако стоит запомнить, что включать турборежим стоит на несколько секунд, иначе мотор может перегреться и прийти в нерабочее состояние.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="21"><title>Мультиварка Binatone MBS-2175 черный, розовый</title><mark>Binatone</mark><count>1</count><price>5990.00</price><description>Мультиварка Binatone MBS-2175 сэкономит большое количество времени, ведь при работе с ней от хозяйки требуется только минимальное вмешательство в процесс приготовления. В большинстве рецептов ей достаточно заложить ингредиенты в чашу, выбрать программу и запустить ее. Данная модель мультиварки позволяет приготовить не только классические супы и каши, но также хлеб и вкусную выпечку. Для этого в ее функционале предусмотрено 10 автоматических программ из 16. Для приготовления выпечки используется отдельная форма меньшего объема. Также стоит отметить наличие функции отложенного старта, благодаря которой обед может быть приготовлен или разогрет к определенному времени. Дизайн мультиварки Binatone MBS-2175 привлекает к себе внимание за счет сочетания розового и черного цвета. Это делает ее внешний вид женственным и мягким, но при этом современным. Управление мультиваркой осуществляется при помощи кнопочной панели, все надписи на которой выполнены на русском языке. Отображение информации осуществляется на ЖК-дисплее с голубой подсветкой.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="22"><title>Мультиварка Endever Skyline MC-63 серебристый, черный</title><mark>Endever</mark><count>1</count><price>2390.00</price><description>Мультиварка Endever MC-63 оснащена непригараемой кастрюлей, стенки и дно которой покрыто микрокерамическим напылением, защищающим чашу от механических повреждений и царапин. Программная составляющая Endever MC-63 представляется в виде набора из восемнадцати автоматических режимов и функции «Шеф-повар». «Шеф-повар» дает возможность расширенных настроек в большинстве авторежимов. Настраивайте продолжительность и температуру готовки на свое усмотрение. Равномерное приготовление продуктов осуществляется за счет нагрева по всей площади возможного воздействия на ингредиенты. Это обеспечено благодаря дополнительному нагревательному элементу в крышке мультиварки. Помимо основного комплекта, в которой входят ложка и черпак, мерный стакан, руководство и съемный кабель питания, производители обогатили комплектацию данной модели книгой на целых 333 рецепта.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="23"><title>Мультиварка ENDEVER SkyLine MC-33 серебристый, черный</title><mark>Endever</mark><count>1</count><price>1290.00</price><description>Мультиварка Endever SkyLine MC-33 оснащена трехлитровой внутренней чашей с особым непригораемым покрытием. Тефлоновый сплав обеспечивает легкую очистку после приготовления. Шесть автоматических программ дополняются функцией «Мультиповар», а отключение в случае недостаточного количества воды продлевает срок службы Endever SkyLine MC-33. Эргономичный дизайн, удобное управление и легкодоступный функционал оправдывают название модели – «Небесная линия».</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="24"><title>Мультиварка Endever Skyline MC 72M красный, черный</title><mark>Endever</mark><count>1</count><price>2790.00</price><description>Мультиварка Endever MC-72M оснащена внутренней кастрюлей с нанокерамическим покыртием, которое защитит ее стенки и дно от царапин. Чаша, также благодаря этому покрытию, непригораемая. Емкость чаши – пять литров. Данная модель поддерживает одиннадцать режимов приготовления в автоматической настройке, а также возможность отмены автоподогрева, который, кстати, может держать температуру готового блюда целых 24 часа. Столько же времени вы можете задействовать в функции отсрочки старта. Дополнительный режим «Мастер-Повар» позволит вам экспериментировать с различными режимами и создавать свои собственные настройки.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="25"><title>Мультиварка Marta MT-1936 черный, золотистый</title><mark>Marta</mark><count>1</count><price>3950.00</price><description>Мультиварка Marta MT-1936 имеет 65 программ приготовления, из них 23 автоматические. В ней можно готовить йогурты, жарить, варить готовить на пару и стерилизовать бутылочки. Благодаря тефлоновому покрытию чаши и программируемому таймеру, мультиварка не даст вам испортить ни одно блюдо. Она поможет вам готовить вкусную пищу и сэкономить ваше время.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="26"><title>Мультиварка Marta MT-1977 черный, серебристый</title><mark>Marta</mark><count>1</count><price>4650.00</price><description>Мультиварка Marta MT-1977обладает по истине огромным выбором программ и режимов. Девяносто вариантов приготовления не оставят равнодушным даже самого заядлого гурмана. Из программ автоматического управления насчитывается 27 режимов, а если комбинировать их с функционалом меню «Продукт», то авторежимов получится 45. Также имеются ручные автонастройки, их насчитывается 50 вариантов. Электронный дисплей, расположенный прямо на крышке, имеет приятную зеленую подсветку. На нем отображаются выбранные процессы, время и температура приготовления, соответствующая выбранному режиму. Разработчики компании Marta оснастили MT-1977сенсорной панелью управления, пятилитровой непригараемой чашей с керамическим покрытием и таймером отсрочки на 24 часа. Помимо этого вас удивит насыщенный состав комплектации, в которую входят мерные ложки, стакан и книга рецептов.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="27"><title>Мультиварка Marta MT-1982 черный, золотистый</title><mark>Marta</mark><count>1</count><price>4690.00</price><description>Marta представляет мультиварку MT-1982, обладающую непригарающей пятилитровой чашей, с внутренним керамическим покрытием. Этот особый сплав из керамики и металла обеспечит минимальные потери витаминов и минералов вашего блюда, ведь с этим покрытием вы можете использовать гораздо меньше масла. Помимо этого керамический сплав обеспечивает большую прочность покрытия, защищая его от царапин и других микроповреждений,а также легкую очистку, ведь к ней никогда ничего не пригорит. Программная составляющая мультиварки MT-1982 приятно удивит вас наличием шестидесяти программ, среди которых 22 настройки автоматических режимов и 38 вариантов установок вручную. Защита от перегрева, и автовыключение при недостаточном количестве воды обеспечат более долговечную службу прибору.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="28"><title>Электрочайник Bosch TWK 6004 серый, красный</title><mark>Bosch</mark><count>5</count><price>1690.00</price><description>Чайник private collection BOSCH TWK6004</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="29"><title>Электрочайник Bosch TWK 3A011 белый</title><mark>Bosch</mark><count>5</count><price>1650.00</price><description>Bosch TWK 3A011 - это простой и недорогой электрический чайник от известного производителя Bosch. Материал корпуса чайника изготовлен из термостойкого пластика, благодаря чему данная модель имеет небольшой вес.</description><id_categoty>29</id_categoty></product><product id="30"><title>Электрочайник Binatone CEJ 1730 белый</title><mark>Binatone</mark><count>5</count><price>970.00</price><description>Binatone CEJ-1730 - это простой и удобный электрочайник с изящным корпусом, который украсит Вашу кухню. А собрав гостей, Вам не придется переживать, что кому-то не достанется чая, так у электрочайника солидный объем 1.7 л.</description><id_categoty>29</id_categoty></product></products>
